telegram 的CEO話佢地比中共hack，係因爲香港示威

轉用Signal啦, 有group encryption

push

睇返內文，其實唔係hack， 係DDoS癱瘓telegram server